「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一Post狂洗連登 ［所有台］
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

一齊文宣開Lo

聽日我要見到你地！

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

口號：警察還眼

推

黑警還眼

巴打 我聽日一定射波機場有你有我

塞爆機場，香港人，知道啱啱過去呢段時間好難捱，不過政府、黑警、黑社會越係想滅我地聲，我地就越走出黎！

冇得遲，罷唔到既收工去

我真係諗唔到仲有咩理由唔走出黎。多一個人已經好多，就係差你一個！

推啊

6.12！
7.21！
8.11！

一定要還

堆

講得啱，好多人都要翻工，或者怕一個人，不過希望大家記得，有位女士為左你地犧牲左隻眼。

佢無左隻眼呀屌你老母！！！
黑警死全家！
你叫我點訓呀！

黑警還眼！！！

警察還眼！

聽日見